{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002125",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016792?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 더클럽호텔"
    },
    "text": "THE CLUB HOTELは全客室でネットフリックス視聴が可能で、バトルルームは高仕様PCにアップグレードされています。 バトルルームのPCは最高仕様のCPU I5/8世代、GeForce 1060、RAM 16Gを備えており、ゲーミングマシン式キーボードとマウス、ゲーミングヘッドセットをレンタルできます。 ネットカフェで提供する特典はなく、有料ゲームは別途購入する必要があります。 THE CLUB HOTELはフロントおよびその他の施設も完備されており、朝食サービスとビジネス顧客のための施設(PC、FAX)を提供しています。 駐車タワーも完備されており、最大50台まで駐車可能です。 また、ヤノルジャ会員にも特典があり、オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。 未成年者は利用できず、男女同室での宿泊や同性を含むことは許されません。 また、払い戻しやキャンセルは不可能であり、入室の際には身分証明書の確認が必要です。 客室は2名1室を目安とし、お一人様追加の際には追加料金が発生し、男女同室での宿泊は制限されていますので、ご了承ください。 男女同室での宿泊を摘発したり、客室内で施設を破損したり、重大な問題を起こした場合は直ちに退室措置を取り、キャンセルや払い戻しはできません。 電話予約の払い戻しポリシーは、使用日の7日前までにキャンセルした場合は30%を差し引いた後に払い戻しされ、使用日の5日前までにキャンセルした場合は50%を差し引いた後に払い戻しされ、使用日の2日前までにキャンセルした場合は70%を差し引いた後に払い戻しされます。 使用日の1日前および当日キャンセルは払い戻しが不可能であり、営業日(週末、祝日)17時以降のキャンセルは翌営業日を基準にキャンセル料が請求されます。 さらにTHE CLUB HOTELはホットイシューとして最新映画を劇場と同時に上映し、無料クーポンも提供します。 セスコムバスに加入して害虫防除に万全を期しており、全客室には27インチモニターが設置されています。 付近の案内では7番出口から362m、徒歩6分の距離に位置し、チュディス太和は266m、徒歩4分の距離にあり、ジュディス太和は352m、徒歩6分の距離にあります。 また、西面CGVは407m、徒歩7分の距離にあり、釜山ロッテ百貨店は102m、徒歩2分の距離に位置し、メガボックスは195m、徒歩3分の距離にあります。 ネオスポは194m、徒歩3分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "THE CLUB HOTELで利用できる特典はありますか？",
            "answer": "THE CLUB HOTELでは全客室でネットフリックス視聴が可能で、バトルルームでは高仕様PCを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バトルルームのPCのスペックはどのようなものですか？",
            "answer": "バトルルームのPCは最高仕様のCPU I5/8世代、GeForce 1060、RAM 16Gを備えています。"
        },
        {
            "question": "ネットカフェで提供される特典はありますか？",
            "answer": "ネットカフェでの特典は提供されておらず、有料ゲームは別途購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "THE CLUB HOTELではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "THE CLUB HOTELではフロントおよびその他の施設が完備されており、朝食サービスやビジネス顧客向けの施設(PC、FAX)を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "THE CLUB HOTELには駐車タワーが完備されており、最大50台まで駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員には特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員には特典がありますが、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用することができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊や同性を含むことは許されません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しは不可能であり、入室時には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室は何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室は2名1室を目安としていますが、お一人様追加の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室措置が取られる場合はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊を摘発したり、客室内で施設を破損したり、重大な問題を起こした場合は直ちに退室措置が取られます。"
        },
        {
            "question": "電話予約のキャンセルポリシーはどのようなものですか？",
            "answer": "電話予約のキャンセルポリシーは、使用日の7日前までにキャンセルした場合は30%を差し引いた後に払い戻しされ、使用日の5日前までにキャンセルした場合は50%を差し引いた後に払い戻しされ、使用日の2日前までにキャンセルした場合は70%を差し引いた後に払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "THE CLUB HOTELでは最新映画の上映や無料クーポンも提供されますか？",
            "answer": "THE CLUB HOTELでは最新映画を劇場と同時に上映しており、無料クーポンも提供しています。"
        },
        {
            "question": "害虫防除は行っていますか？",
            "answer": "THE CLUB HOTELではセスコムバスに加入して害虫防除に万全を期しています。"
        },
        {
            "question": "THE CLUB HOTELの近くにどのような施設がありますか？",
            "answer": "THE CLUB HOTELの近くにはチュディス太和やジュディス太和、西面CGVなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 775,
        "QA": 800
    }
}